飲茶濃一點 成日在忍尿腎石被提煉

高難度

濛？

一定係Juno嘅 濃~~~~!!!!

係麥浚濃

藏尿道不停來回磨損 每晚放水不斷

如同在我袋裡放飛箭 龍脈在插電

如同在我袋裡放飛箭 龍脈被插電

如同在我袋裡放飛箭 殘疾用對面

唔明

飲茶濃一點 成日在忍尿腎石被提煉
藏尿道不停來回磨損 每晚放水不斷
如同在個袋裡放飛箭 龍脈被插電
水力強一點 全力地推動腎石劃過末端 賓周都軟
痛著想從前 飲水會更康健~

好波

btw 水力 --> 水源會岩音d

Ching啱